Uitgebreid project, dit is meer dan de opdracht. Hierdoor is het moeilijk om bepaalde functionaliteit te bekijken.

Je linkt naar bestanden in de library folder ( about me knop ) dit is niet de bedoeling. Public is het enige dat publiekelijk is.

Als ik een bestand upload, mijn browser sluit en weer open of een privé venster open dan zie ik weer het CMM logo. Dat was niet de bedoeling. 
Als ik een bestand upload dan moet ik het vorige bestand overschrijven, nu plaats je elke keer een nieuwe afbeelding in de images folder.

In het menu is niet zichtbaar welk menu actief is.

Het zoeken naar je upload functie was even werk, deze werd via de functies ingeladen, dat kan denk ik wel iets centraler. Dus niet via de head.php maar direct in aboutme.php of in de index.php


